[813癱瘓機場]聽日見

與其屌班散水撚
不如推聽日啲行動po

[賽後檢討] 抗爭者進化史

推

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

機場檢討POST懶人包

好需要你幫手報料/update/宣傳呀

pushhhhhhhhhhh

你以為今日真係贏咗？

721

811

今日機場嘅經驗

721！
811！

721 811

721
811

721811

612

求求大家，盡快去換美元現鈔！

機場有冷氣，有食店，有toilet, 有wifi, 在咁舒服的環境攪咗成日，都冇人被捕，冇人受傷，冇人食過彈，但對家有官方認証的損失，cp 值咁高，點解明天唔再去?